[三國志戰略版] 達哥係咪已經唔玩？

玩左一個月都無，盟主已經唔係達哥

收錢玩俾大家睇者, 你估會長玩?

支那 game, 拉

工商係咁嫁啦
唔通課返落去咩

但佢開盟水晒d 人入去，跟住自己走佬喎

條長毛賊收完廣告費就走架啦

左

佢做左副盟,頭先見佢仲玩緊

第一次睇人工商？

又唔係唔玩 不過係個盟被人打爆左